如果子瑜中咗三漢肺炎但想同你打咖輪你o唔ok?

我第一個狗衝

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月2日關注受傷學生手足繼續同行

同日荃灣公立何傳耀紀念中學聲援健仔集會

「文宣」

意見及舉報：

不了

咁堅定

不了
台豬瑜

no

支瑜只配幫我含J，打車輪不了

打車輪先有感情交流

ching唔識貨

你同雞會交流感情？

韓國瑜? 不了

真心 女大把 命得一條

女神點會係雞

不了 死燃左點算 大把靚女

臭雞來

一般貨色

另做風流鬼
食等抗愛茲同美國特效藥先打